突發 習總微服香港

突發奇想 如果 習種微服香港，毅進仔認唔出佢，扑到習種爆撚晒肛，咁會點
#又唔讀書又唔做野

林鄭都唔敢微服

正

班人唔怕被消失?